仆佢個街，禁掣著引擎，跟住俾油，架車唔去喎

仆佢個街，頭先禁掣著引擎，跟住俾油，架車唔去喎
我又熄掣，又著掣，架車都係咁
唔係壞撚左啊

咪撚戇鳩啦

屌，原來唔記得踩實剎車
架車去囉

用神奇魔術棒啦

兩隻腳來

裝pedalbox

其實係你個油門既遲緩問題導致

pedalbox plus

sport plus 模式 加返3度
拎返 應該有既野

P波？

一下兩下三下

未入波未鬆手掣

隻閪手有無做1212啊

大家睇唔睇到，呢d先係我地想要嘅野

你救左我地
我地會永遠感激你架

入左波未呀

屌你老味，有聲

搵rico哥拎返啲感覺先

一二一二呀

閂窗 開一格冷氣

感覺同之前有冇咩唔同